個頭GEL 得幾靚仔呀呵 英文點講？

Make love ok?

You have a handsome dick hand

my hair swaggy, you sweaty

Dick head so handsome ar ho, agree?

your jer head is so handsome

u head hair so very gel ed
vely good look

Fuck me now

I like the way you styled your hair sir can you fuck me hard in the ass

This head geled handsomely ar, ho?

My hair looks cool now, isnt it?

good gel, yes?

wanna suck my dick yeah?

I

／￣￣￣Y￣￣。 ＼
l l
ヽ,,,,,／ ￣￣￣￣ ヽﾉ
|::::: l
|::: ＿_ |
（6 ＼● ● 丨
! )・・( l
ヽ (三) ﾉ
／＼ 二 ノ
/⌒ヽ. ‘ー — 一 ＼

You dic head is good

Head GEL was a handsome Oh?
以上提供由 Google Translate

Your hair is too hard

I love your tiny jer head

nice hairstyle, awesome as fk

are you gay?

go

屌你老母咁耐都未見到I go to school by bus
連登執7左佢啦